山頂灣仔峽道都有狗！！！

行山手足快搵路走，
要行寶雲道去大坑或者行去中環，
留意返中環方向前行政長官辦公室同禮賓府都有大量狗隻

幫推

就係警察博物館嗰度有狗，唔好上

唔好咁撚痴線
行完灣仔峽道 乜力都冇
寶雲道轉去大坑方向

Push

push

可唔可以全城download香城online map

哇！